美斯破咗比利為單一球會入波紀錄冇人講？

咁我講囉

收嗲啦

ching咁早起身有咩搞

健康人生...

活蛇無咁早起身啦

我地朗迷絕不認同

支那何求玩開微博
唔知睇唔睇到

哭喪緊啦
入球王c朗食白果

仲要豬三球

活sir又話迷哂雙驕
美斯破紀錄又唔講